%% ver. 20210105

SetupMyFunction	% add functions below to search path

SetDefault	% set default value for variable
cellfind	% find patterns from cell array
cellstrfind	% find strings from cellstr array
cellstrsplit	% split strings in cellstr array
colorMat	% apply color vector to the input matrix
dnum2hms	% converts serial date number to time
easyfilt	% roughly design and apply butterworth filter
error_backtraceoff	% output ERROR without back trace
fit_psychometric	% compute sigmoid fitting without Curve Fitting Toolbox
fit_psychometric_gpu	%% unfinished %%
getelement	% output specified elements of matrix
replelement	% replace specified elements of matrix with specified value
findarray	% search num-array from the input matrix
replmat     % replace a part of matrix with other matrix
meanelement	% means of the adjacent elements
getfilelist	% list folder contents as cellstr array
imcolsample	% show color sample
int2ordinal	% convert positive integer to ordinal character vector.
invrotmat3D	% estimate rotation axis and angle from three dimensional rotation matrix
limits	% apply upper and lower limits on input components
isorth	% determin whether input is orthogonal system
mail	% send an e-mail
mgcd	% estimate common decimal divisor
mk_sigmoid	% sigmoid function
modmod	% compute MOD and then replace 0 with the modulus
naneq	% equality, considering nans and empties
nearlyeq	% find approximately equal value and return the index
normalizeV	% inp/sum(inp)
npermsk	% compute partial permutation
num2cellstr	% nvert numeric array into cellstr array
path_rel2abs	% convert relative path into absolute path
readtablestr	% create table from file
rmempty	% remove empty components 
rotmat3D	% compute three dimensional rotation matrix
rounddeci	% round to nearest decimal
roundnear	% replace matrix elements with the nearest values in input list
saveauto	% basically same as SAVE, but automatically adds '-v7.3' option
sbjdlginp	% applied function of INPUTDLG
decimate_col	% compute decimate along the first array dimension
nearestpoint
nanrms
corrpair
findtable

setboundsinfunc	% set bounds in function and return NaN for arguments out of bounds

arrangeinrect	% estimate suitable rencangle for subplot
bandplotH_avg	% plot averaged line with error bands
clim	% set color limits for a figure
figsize	% modify figure window size
handle2num	% convert graphics object handles into handle numbers
hide	% hide figure window
num2handle	% convert handle numbers into graphics object handles
renewclim	% load figure file, update figure properties, and overwrite the figure
resetfig	% reset figure window
halfjet	% colormap constructed with half colors of jet
sethistzero % adjust axis limits of histogram so that no bin is placed over zero
colormapskew % output skewed colormap
adjustplot  % adjust plot area not to stick out of the figure

plotbox	% plot box/rectangle

resetdir & reload current directory for the case of NAS trouble

SelectAudioDevice	% show window to select an audio device for PsychPortAudio
myKeyCheck	% reset keybord input for PTB

SetupMRVista	% add MRVista toolbox to search path